\documentclass{translation}

\title{I Won 300 Million Yen in a Lottery so I Started Raising a Freeloader Pretty Girl}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\invisiblesubsection{3.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{3.png}\\
\midrule
第1話 & Chapter 1 \\
第2話 & Chapter 2 \\
第3話 & Chapter 3 \\
第4話 & Chapter 4 \\
第5話 & Chapter 5 \\
第6話 & Chapter 6 \\
第7話 & Chapter 7 \\
第8話 & Chapter 8 \\
第9話 & Chapter 9 \\
第10話 & Chapter 10 \\
第11話 & Chapter 11 \\
第12話 & Chapter 12 \\
描き下ろしおまけまんが「母性が止まらない」 & New contents manga "Motherliness Can't Stop" \\
あとがき & Afterword \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Chapter 1}

\invisiblesubsection{4.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{4.png}\\
\midrule
第1話 & Chapter 1 \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{6.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{6.png}\\
\midrule
『ある日突然お金持ちになれたら…』 & "If I suddenly become rich one day..." \\
なんて誰しも一度は思うはず & is something everyone must have thought at least once. \\
もしも　その願いが本当に叶ったとしたらーー? & What if that wish really came true? \\
口座残高 & Account Balance \\
お取引に進む & Proceed to Transaction \\
終了 & Exit \\
ATMに関するお問い合わせ & Questions about the ATM \\
ほ　本当に入金されてる… & It's, it's really deposited... \\
3億円…!! & 300 million yen...!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{7.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{7.png}\\
\midrule
ひゃ～…　買ってみるもんだなぁ & Hyah～... I'll have to see what to buy. \\
通帳 & Passbook \\
日野鞠也27歳ごく普通の一般事務OL & Hino Mariya, age 27, ordinary office lady \\
気まぐれに買っていた宝くじがなんと1等3億円の当選 & She bought a lottery ticket on a whim and won the first prize of 300 million yen. \\
人生の運すべて使ってしまったんじゃないかな? & I guess I used all the luck in my life? \\
貯金しちゃえばもう働かなくていいのでは!? & If I save up the money, I won't have to work anymore, right!? \\
明日死んでもおかしくないほど運使ったし & I've used up so much like, it'd be no surprise if I die tomorrow. \\
豪勢に使うってのもアリか!? & I guess I can also be extravagant with it!? \\
あ　そうだ!! & Ah, right!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{8.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{8.png}\\
\midrule
今日発売のアイドル写真集買っちゃおう!　わーい & I'll buy the idol photo collection released for sale today! Yay. \\
通帳しまって……っと & I'll put away my passbook and...... okay. \\
するっ & slip \\
もう運はすべて使い切ったと思っていたけど & I thought I've used up all my luck, but \\
ぽすっ… & plop... \\
ガヤ & chatter \\
カッ & tap \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{9.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{9.png}\\
\midrule
…ワォ & ... Wow. \\
お姉さんっ! & Miss! \\
私は思ったより強運の持ち主だったようだ & I seems I possess even greater luck I thought. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{10.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{10.png}\\
\midrule
通帳 & You dropped \\
落としましたよ! & you passbook! \\
あっ… & Ahh... \\
何この子!? & What is this girl!? \\
すごく可愛い…!! & She's so cute...!! \\
じゃなくて!! & I mean!! \\
すみません!!ありがとうござ… & My apologies!! Thank you ve-... \\
ひょい & lift \\
えっ & Ehh? \\
えっと…? & Umm...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{11.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{11.png}\\
\midrule
突然ですが & This may be sudden, but \\
お姉さん僕のこと養ってくれませんか? & Will you provide for me, miss? \\
え…っ!? & Eh...!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{12.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{12.png}\\
\midrule
何ーー!? & What!? \\
いやー　ごめんなさい & My, I'm sorry. \\
おいしーーー & Yummy. \\
通帳拾った時残高見ちゃって & I ended up seeing the balance when I picked up your passbook. \\
ああ～… & Ah yes～... \\
お姉さん超お金持ちですね & You're very rich aren't you miss. \\
宝くじが当たって… & I won a lottery... \\
それで『養って』ってなんなの…? & So what do you mean, "provide for" you..? \\
とんっ & tap \\
【日野鞠也】さん… & "Hino Mariya"-san... \\
僕ね…今 & You see... I'm \\
ホームレスなんです & homeless. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{13.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{13.png}\\
\midrule
ワケあって住む所もお金もないんです & For reasons, I have no place to live and no money. \\
およよ… & Umf... \\
今晩寝る所も決まっていなくて… & I don't even know where I'm going to sleep tonight... \\
このままじゃ僕お外でおなか空いて死んじゃうんです!! & As things are, I'll die of hunger outside!! \\
なるほどそうきたか & I see, so it's like that. \\
さてどうしたものか…お顔がすごく可愛くて無下にできない… & Now what to do... she has such a pretty face, so I can't do nothing... \\
だからお願い!! & So please!! \\
鞠也さんのとこで一緒に住ませて!! & Please let me live with you at your place Mariya-san!! \\
う～～～～ん & Mnn～～～～n \\
つ…通帳を拾ってくれたのは本当に感謝しているけど & I... I'm really grateful to you for picking up my passbook, but \\
さすがに初対面の子と暮らせないよ & I can't just live with a girl I've never met before. \\
第一私にメリットないじゃない… & First of all, there's nothing in it for me, wouldn't you say... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{14.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{14.png}\\
\midrule
たしかにそうですね & That is true. \\
……じゃあこうしましょう & ...... Then how about this, \\
ぱっ & reach \\
僕を住まわせてくれるかわりに & if I say that in exchange for letting me live with you, \\
なんでもしてあげるっていったらどうします? & I'll do anything for you, then what? \\
ぎゅ & squeeze \\
ドキッ & thump \\
えっ!? & Ehh!? \\
洗濯とかお掃除とか & Laundry, cleaning, \\
するっ & slip \\
びく & jolt \\
お買いものとかごはんとか & buying your groceries, cooking, \\
一緒に遊んだりとか & having fun together, \\
きゅ & squeeze \\
鞠也さんが望むコトなんでも & anything Mariya-san would want. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{15.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{15.png}\\
\midrule
僕 3億円以上の価値がある & Though I think I'm a woman \\
女だと思うんだけどなぁ… & worth more than 300 million yen... \\
ドッ & burst \\
3億円が当たったかと思えば & Just when I think I've won 300 million yen, \\
突然可愛い女の子に同居を申し込まれるなんて & for there to suddenly be a cute girl who asks me to live with her, \\
ずきゅ～～～～～ん & thro～～～～～b \\
いったい今 私に何が起きているのでしょうか神様ーー & oh god what in the world is happening to me right now? \\
この子もこの子で何があったら初対面の相手にこんなことをーー & Also this girl, whatever it is that happened with this girl, for I've never met―― \\
鞠也さん…? & Mariya-san...? \\
ダメだよ… & No... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{16.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{16.png}\\
\midrule
そんな見ず知らずの人に簡単に『なんでもしてあげる』なんてさぁ… & How can you simply say "I'll do anything for you" to a total stranger like that... \\
いっちゃダメだよ & You shouldn't say that. \\
優しいですね & That's very kind of you. \\
じゃあそんなこというんだったら & Well, if you say that, then \\
ガタ & clatter \\
僕がほかの見ず知らずの人にいっちゃう前に & before I end up saying that to another total stranger, \\
鞠也さんが責任持って僕を養ってね♡ & you take responsibility and provide for me Mariya-san♡ \\
えっ & Ehh? \\
ええっ? & EEhh? \\
決定♡ & It's decided♡ \\
えええええええううう～～ん? & Eeeeeeeuuu～～mn? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{17.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{17.png}\\
\midrule
ちょっと待ってそもそも未成年の子住まわせたら & Wait a sec, in the first place if I let an underage girl live with me \\
るーん & la di la \\
私捕まるんだけど!! & I'd get arrested!! \\
ねえ!!家出とかじゃないよね!? & Hey!! You're not a runaway, are you!? \\
やだなー　僕22歳ですよ? & Heck no, I'm 22 you know? \\
えっ　ウソ & Ehh? No way. \\
あっ　ていうか　名前! & Ahh, in fact, your name!? \\
名前聞いてないんだけど! & I didn't ask you for your name! \\
てんま! & Tenma! \\
辻堂てんま! & Tsujidou Tenma! \\
てか鞠也さん面食いでしょ & In fact, you're a sucker for a good looks, aren't you, Mariya-san? \\
なんでわかるの!? & How did you know!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{Chapter 2}

\invisiblesubsection{18.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{18.png}\\
\midrule
眩しい光で目が覚めた & I woke up to a dazzling light. \\
ぱち & blink \\
第2話 & Chapter 2 \\
トポポ & plod \\
紅茶を淹れバルコニーで朝日を浴びる & Brewing a cup of tea and taking in the morning sun on the balcony. \\
清々しい朝の空気を体に取り込むと & As I let the crisp morning air enter my body, \\
カララ… & slide... \\
ふあ～～ & fwah～～ \\
ぼやけた思考が徐々に鮮明に切り替わっていく & my blurred thoughts gradually become clearer and clearer. \\
はぁ… & Haah... \\
ポンニャリ… & dazed... \\
ごきげんよう日野鞠也です & Salutations, this is Hino Mariya. \\
仕事やめておそめの起床 & Quit job and got up somewhat late. \\
3億円の宝くじが当たり(ピー)000万円の新築マンションを購入しました & I won 300 million yen in a lottery and bought a (beep)0 million yen new apartment. \\
鞠也さーん! & Mariya-saaan! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{19.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{19.png}\\
\midrule
おはよ～!! & Morning～!! \\
朝シャンすごく気持ちよかったよ～ & It felt so good to shampoo in the morning～ \\
今日も鞠也さんにカンシャ! & I give my thanks to Mariya-san today too! \\
は　はははそうだね… & Ha, hahaha right... \\
おはよう…辻堂さん… & Morning... Tsujidou-san... \\
あの… & Um... \\
お風呂上がりは服着ようね… & Let's put on clothes after a bath, okay... \\
そしてヒモも飼いました & And I'm also raising a freeloader. \\
同棲してるんですから下着見られても気にしませんよ & We're cohabiting, so I don't mind if I'm seen in my underwear. \\
もっと仲良くしてほしいなぁ & I'd like for us to get closer. \\
同棲じゃありません!! & We're not cohabiting!! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{20.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{20.png}\\
\midrule
時はさかのぼること先週ーー & One week ago―― \\
ここが私の家 & This is my home. \\
今日からお世話になりま～す & I'll be in your care from today. \\
とりあえずごはん作るか & For now, I'll prepare a meal I guess. \\
まぁ…お風呂入っておいで & Well... go on and take a bath. \\
はーい! & Okaaay! \\
よいしょ & There. \\
びっく & jolt \\
ってここで脱ぐの!? & So, you're taking off your clothes here!? \\
だってこの家脱衣所ないじゃないですか & I mean, there's no changing room in this home. \\
確かにーー!! & That is true!! \\
鞠也さんテレビ見よ～ & Let's watch TV, Mariya-san～ \\
距離近… & So close... \\
鞠也さんおやすみ～ & Good night, Mariya-san～ \\
距離近! & So close! \\
1Kにふたり暮らしは狭かったーーー!! & A 1K is rather cramped for two to live in―――!! \\
そういうわけで広いマンションを購入したのです & Because of that, I bought a more spacious apartment. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{21.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{21.png}\\
\midrule
まぁマンションならこれから私だけでも住めるし… & Well, with an apartment, I can continue living here even by myself... \\
しばらく節制しよう… & Let's try to save for a while... \\
そういえば服ってそれしか持ってないの? & By the way, is that all the clothes you have? \\
一張羅 & All the clothes \\
そうですよ & That's right. \\
この服とー　スマホとー & These clothes, and the smartphone, and \\
えーーーーと & ummmmm \\
あと財布くらいしか持ってないですね & the wallet, that's all I have. \\
…………それだけの所持品で & ............ With only those possesions and \\
家なしに…? & no home...? \\
ずっと気になってたけどこの子はいったい & I've always wondered this, but just how did this girl \\
どんな事情でこの状況に…? & end up in this situation...? \\
それとも何かから逃げて? & Or is she running away from something? \\
借金?勘当? & Debts? Disowned? \\
よほどのことがあったんじゃなかろうか… & Could it have been something serious... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{22.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{22.png}\\
\midrule
その……………… & Umm.................. \\
新しい服買おっか & let's go buy new clothes I guess. \\
今なんか妙なこと考えました? & Did you just have a strange thought? \\
もーーーー & Geeeez. \\
でもありがとう & But thanks. \\
世話するって受け入れたのは私だし… & I'm the one who agreed to take care of you so... \\
衣食住は十分に整えてあげますよ & I'll make sure you have enough food, clothing, and shelter. \\
ほかにも何か生活に必要なものとかあればいってね & If there's anything else you need, please let me know. \\
お金ならたくさんあるから! & 'Cause I have plenty of money! \\
家より先に買うべきだったわね & I should have bought those before the home. \\
優しいね鞠也さん & You're so kind, Mariya-san, \\
やっぱりそこまでしてくれるのってさぁ… & I knew you'd go to such lengths... \\
…?なに? & ...? What? \\
ずい & stare \\
な　何よ… & Wh-, what... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{23.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{23.png}\\
\midrule
好きなんでしょ & You like it, don't you? \\
僕の… & You like my... \\
ドキ & thump \\
顔が! & face! \\
やっば鞠也さん面食い～～(笑) & Mariya really is a sucker for good-looking faces～～ (hah) \\
アイドル雑誌 & Idol magazine \\
わ″あああああああ! & Bwaaaaaaaah! \\
何故それを見つけた!! & How did you find that!! \\
引っ越し荷ほどき手伝おうとして開けちゃった♡ & I opened it when I was trying to help you unpack your stuff♡ \\
引かれると思って隠してたのに～～!! & I even hid it because I thought you'd hit on this～～!! \\
気にすることじゃないじゃ～ん & It's nothing to worry about tho～ugh. \\
ぼくって顔面国宝～? & Isn't my face a national treasure～? \\
なんだかんだ楽しく暮らしています & I'm having a good time living here. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{24.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{24.png}\\
\midrule
鞠也さん　鞠也さん! & Mariya-san Mariya-san! \\
これ!可愛いです & Here! It's cute. \\
あー!これも! & Aah! This one too! \\
みてーー & Look. \\
ほんとだー & It really is. \\
すごい服だな & That's quite an outfit. \\
若い子はこういうの着るのか & So youngsters wear stuff like this huh. \\
るんっ♪ & boppin♪ \\
試着してみれば? & How about trying it on? \\
えへへそうしよぉ & Ehehe, let's do that. \\
でも…こういう服は & But... these clothes \\
かなり着る人を選ぶんじゃ… & are really not for everyone... \\
じゃーん! & Ta-da! \\
す　すごい…服が真の輝きを放っている…!? & W-, wow... the clothes really giving off a shine...!? \\
ううッ!?かわいーーーー!! & Uuhh!? Cuuuute!! \\
こんなのもどうかな? & How about this? \\
お顔の可愛さがファッションをねじ伏せているのだわ… & The cuteness of her face is really overpowering the fashion... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{25.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{25.png}\\
\midrule
うーん迷うなぁ & Hmmm, I can't decide... \\
どれにしよーーーーーー & Which one should I buuuuuy? \\
全部似合うから買っちゃおう!! & They all look good on her, so I'll buy all of them!! \\
節制終了 & Saving ended. \\
鞠也さんもお洋服買おうよ! & Let's buy clothes for Mariya-san too! \\
え?私はべつに…いいよ & Eeh? I don't really need it... it's fine. \\
私のより辻堂さんの服見てるほうが楽しいもん & It's more fun looking at clothes for Tsujido-san than for me. \\
え～… & Eeh～... \\
それよりさ… & More importantly... \\
もじ… & fidget... \\
ちょっと…私の選んだ服とか着てもらっていい? & can I... ask you to wear stuff I pick out for you? \\
いいですよ鞠也さんのお金なんだから & Sure, it's Mariya-san money after all. \\
僕のこと好きにして着せ替えて & Dress me up however you want. \\
またそういうこという… & Saying stuff like that again... \\
じゃあこれ着てみてほしいな… & Then I'd like you to try these on... \\
おずおず & unsure unsure \\
はーい & Okaaay. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{26.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{26.png}\\
\midrule
おお… & Oooh... \\
うわあ～～♡ & Uwaah～～♡ \\
いつの間にかいるヘアメイクの人 & The hair and makeup artist who appeared at some point. \\
ふり♡ふり♡ & frilly♡ frilly♡ \\
可愛い可愛いっ!!と～～っても可愛い!! & So cute so cute!! So so cute!! \\
はあああああ & Haaaaah. \\
よくお似合いです & You look good in it. \\
へえ…あんまり着たことない系統だなぁ & Heeh... I've never really worn this style before. \\
きゃわいいよてんまきゅんん♡ & Kyaah, it's great, Tenmakyunn♡ \\
キャーー & kyaaah \\
ま　鞠也さん落ち着いて & M-, Mariya-san, calm down. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{27.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{27.png}\\
\midrule
鞠也さんこういうの好きなの? & Does Mariya-san like these kind of clothes? \\
ふわふわ & woosh woosh \\
フリフリの可愛い感じのお洋服とか & This frilly, cute kind of clothing. \\
うん　エ　エへ & Yeah, eh, eheh. \\
ここからここまで全部ください & I'll take everything from here to here. \\
本当にそれやる人初めて見た & Really, I've never seen someone do that before. \\
私じゃ可愛くならないから & It wouldn't look cute on me, so \\
似合う人に着こなしてもらえると楽しいの…! & it's fun with someone who would look good in it...! \\
僕は鞠也さん十分可愛いと思うけど… & I think Mariya-san cute enough, though... \\
さてこれも買おうか & Well, let's buy this one too. \\
そちらは着ていかれますか? & Will you be putting it on? \\
あっ 着替えます & Ah, I'll put it on. \\
鞠也さん & Mariya-san. \\
着替え & changing \\
んー? & Mnn? \\
ちょっと着替え手伝ってくれません? & Can you help me put it on? \\
なんで!? & Why!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{28.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{28.png}\\
\midrule
後ろに手が届かないんですよ～～ & I can't reach the back～～ \\
たすけてください～～ & Please help me～～ \\
店員さんはどこいった店員さんは & Where's the staff, the staff. \\
さっき呼んでくれましたね & You called me that just now, didn't you? \\
うす目 & Half-opened eyes \\
ドッドッ & pulse pulse \\
しゅる… & fwish... \\
『てんまきゅん』って & "Tenmakyun", you said. \\
編み上げに手が届かなくて… & I couldn't reach the laces... \\
ドキドキドキ & thump thump thump \\
ごめん変な呼び方して… & Sorry for calling you something weird... \\
初めて名前呼んでくれたので… & It was the first time you called me by name... \\
僕はうれしかったですよ & I was happy. \\
ドキッ & thump \\
仲良くなれたみたいで & It's like we became friendly, \\
だから & so \\
これからも『てんまきゅん♡』って呼んでください & please continue to call me "Tenmakyun♡" from now on. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{29.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{29.png}\\
\midrule
うん… & Yeah... \\
ありがとうございましたー & Thank you very much. \\
鞠也さんお洋服ありがとう & Mariya-san, thanks for the clothes. \\
今日お風呂で背中流してあげよっか!! & I'll wash your back in the bath today!! \\
だからそういう見返りみたいなのいいって! & As I said, I don't need that kind of repayment! \\
て　てんまきゅんが喜んでくれたら & If, if Tenmakyun is happy, \\
私もうれしいから… & I'm also happy... \\
ふふ & Fufuh \\
仲良くなれた…かな? & We've become friendly... perhaps? \\
じゃ単純に一緒にお風呂入ろー!! & Then let's simply take a bath together!! \\
えっ!? & Eeh!? \\
なぜそーなる & Why would we do that? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
